覺唔覺freestyle好撚煩

個個走曬去睇蝗節目
日日起到用蝗語講 你有freestyle嗎
真係煩撚過狗

你有freesex嗎?

agree

返強國啦你

Rap緊？

你的flow呢？